牛牛真係好旺我，第一次用就有錢贏

尋晚先買咋

Coco gor 英國生活如何

又cut走個user name

佢唔撚係

落返個水印一樣姐

原來唔係coco gor

其他巴打唔cut嘅咩?

吉蛇聖誕有咩美股shopping list?